msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Tarokina Pro\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-24 19:48+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-12 18:10+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.6; wp-6.3.2\n"
"X-Domain: tarokina-pro"

#: admin/tarots/vista.php:185
msgid " Title color in the final draw. The theme link is loaded by default."
msgstr "最终绘制的标题颜色。主题链接默认已加载。"

#: admin/fields/fields_options.php:15 public/template/texts/production.php:111
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: includes/functions.php:216 includes/functions.php:228
#, php-format
msgid "%s day"
msgid_plural "%s days"
msgstr[0] "%s 天"

#: includes/functions.php:229 includes/functions.php:240
#, php-format
msgid "%s hour"
msgid_plural "%s hours"
msgstr[0] "%s 小时"

#: admin/fields/fields_options.php:15
#, php-format
msgid "%s is a necessary variable that shows the name of the card."
msgstr "%s 是一个必要的变量，用于显示卡的名称。"

#: admin/fields/fields_options.php:47
#, php-format
msgid "%s is the variable containing the link to the product in the store."
msgstr "%s 是包含商店中产品链接的变量。"

#: includes/functions.php:241 includes/functions.php:252
#: includes/functions.php:270
#, php-format
msgid "%s minute"
msgid_plural "%s minutes"
msgstr[0] "%s 分钟"

#: includes/functions.php:203 includes/functions.php:215
#, php-format
msgid "%s month"
msgid_plural "%s months"
msgstr[0] "%s 月份"

#: includes/functions.php:253 includes/functions.php:271
#, php-format
msgid "%s second"
msgid_plural "%s seconds"
msgstr[0] "%s 秒"

#: public/template/decks/d4.php:132 public/template/decks/d4.php:138
#, php-format
msgid "%s text"
msgid_plural "%s texts"
msgstr[0] "%s 文本"

#: includes/functions.php:202
#, php-format
msgid "%s year"
msgid_plural "%s years"
msgstr[0] "%s 年"

#: lib/tarokina-pro/fields.php:131
msgid "0"
msgstr "0"

#: lib/insert-areas.php:16
msgid "1 Day"
msgstr "1 天"

#: lib/insert-areas.php:15
msgid "1 Hour"
msgstr "1 小时"

#: lib/insert-areas.php:18
msgid "1 Month"
msgstr "1 个月"

#: lib/insert-areas.php:17
msgid "1 Week"
msgstr "1 周"

#: lib/insert-areas.php:19
msgid "1 Year"
msgstr "1 年"

#: admin/tarots/vista.php:153
msgid "1. card:"
msgstr "1. 卡"

#: admin/tarots/vista.php:171
msgid "10. card:"
msgstr "10. 卡"

#: admin/tarots/vista.php:155
msgid "2. card:"
msgstr "2. 卡"

#: admin/tarots/vista.php:157
msgid "3. card:"
msgstr "3. 卡"

#: admin/tarots/vista.php:159
msgid "4. card:"
msgstr "4. 卡"

#: admin/tarots/vista.php:161
msgid "5. card:"
msgstr "5. 卡"

#: admin/tarots/vista.php:163
msgid "6. card:"
msgstr "6. 卡"

#: admin/tarots/vista.php:165
msgid "7. card:"
msgstr "7. 卡"

#: admin/tarots/vista.php:167
msgid "8. card:"
msgstr "8. 卡"

#: admin/tarots/vista.php:169
msgid "9. card:"
msgstr "9. 卡"

#: admin/tarots/vista.php:150
msgid "Above"
msgstr "以上"

#: includes/class-tarokkina_pro-i18n.php:58
msgid "Access"
msgstr "访问"

#: includes/class-tarokkina_pro-i18n.php:53 admin/fields/fields_content.php:165
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: admin/fields/fields_content.php:102
msgid "Activate License"
msgstr "激活许可证"

#: admin/grid.php:109 admin/grid.php:180 lib/tarokina-pro/details_pro.php:15
#: lib/tarokina-pro/details_pro.php:77
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:15
msgid "Add Card"
msgstr "添加卡片"

#: admin/tarots/vista.php:64
msgid ""
"Add cards to the new deck and assign an image to them from the menu > Cards. "
"You will not be able to add any text until you create a tarot in step 3."
msgstr "在菜单 > 卡牌中为新牌组添加卡牌并分配图像。在步骤 3 中创建塔罗牌之前，您无法添加任何文字。"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:16
msgid "Add New Card"
msgstr "添加新卡"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:70
msgid "Add new deck"
msgstr "添加新甲板"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:14
msgctxt "Add New on Toolbar"
msgid "Add Card"
msgstr "添加卡片"

#: admin/sidebars/sidebar_all.php:35 admin/fields/fields_options.php:15
msgid "Add text before or after the name of a reversed card."
msgstr "在反转卡片名称之前或之后添加文字。"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:385 admin/sidebars/sidebar_all.php:59
msgid "Add-ons"
msgstr "附加组件"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:112
#, php-format
msgid "All %s"
msgstr "所有 %s"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:67
msgid "All Decks"
msgstr "所有甲板"

#: admin/tarots/vista.php:144
msgid "All tabs closed"
msgstr "关闭所有标签页"

#: admin/tarots/vista.php:145
msgid "All tabs open"
msgstr "打开所有标签页"

#: admin/fields/fields_content.php:262 admin/fields/fields_content.php:305
#: admin/fields/fields_content.php:390
msgid "An error occurred, please try again."
msgstr "出现错误，请重试。"

#. Author of the plugin
msgid "Arnelio"
msgstr "阿内里奥"

#: admin/sidebars/sidebar_all.php:67
msgid "Arnelio deck images"
msgstr "阿内里奥甲板图像"

#: admin/grid.php:35
msgid "Arnelio.com"
msgstr "Arnelio.com"

#: lib/tarokina-pro/fields.php:47 lib/tarokina-pro/fields.php:128
#: lib/tarokina-pro/fields.php:129 lib/tarokina-pro/fields.php:130
msgid "auto"
msgstr "汽车"

#: admin/tarots/vista.php:139
msgid "Back of the card"
msgstr "贺卡背面"

#: admin/tarots/vista.php:186
msgid "Background"
msgstr "背景介绍"

#: admin/tarots/vista.php:187
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: admin/tarots/vista.php:188
msgid "Background image"
msgstr "背景图片"

#: admin/cartas/fields_cartas.php:94 admin/cartas/fields_cartas.php:109
#: admin/tarots/vista.php:82 public/template/developer/template_init.php:46
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: admin/tarots/vista.php:88
msgid ""
"Basic Mode: A single text is used for all references in each card. Example: "
"Tarot with 3 spreads: present, past and future. Same text for present, past "
"and future. You will opt for a tarot less precise in the answers but simpler "
"to create. The final quality will depend on the skill you have in creating "
"the texts."
msgstr ""
"基本模式：每张卡片中的所有参考资料都使用一个文本。例如塔罗牌有 3 "
"张：现在、过去和未来。现在、过去和未来使用相同的文字。您可以选择答案不那么精确但制作起来更简单的塔罗牌。最终的质量将取决于您制作文字的技巧。"

#: admin/cartas/fields_cartas.php:98 admin/cartas/fields_cartas.php:122
#: admin/tarots/vista.php:83 public/template/developer/template_init.php:50
msgid "Basic reversed"
msgstr "基本反转"

#: admin/tarots/vista.php:151
msgid "Below"
msgstr "下图"

#: admin/tarots/vista.php:137
msgid "Big"
msgstr "大"

#: admin/fields/fields_options.php:45
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: admin/tarots/vista.php:183
msgid "Button background-color"
msgstr "按钮背景颜色"

#: admin/tarots/vista.php:184
msgid "Button Text Color"
msgstr "按钮文本颜色"

#: admin/sidebars/sidebar_all.php:20
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:149
msgid "Card"
msgstr "卡片"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:28
msgid "Card archives"
msgstr "卡片档案"

#: admin/tarots/vista.php:105
msgid "Card Selector"
msgstr "卡片选择器"

#: admin/tarots/vista.php:133
msgid "Card size"
msgstr "卡片尺寸"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:20
#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:197
#: public/template/texts/developer.php:247
msgid "Cards"
msgstr "卡片"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:33
msgid "Cards list"
msgstr "卡片列表"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:32
msgid "Cards list navigation"
msgstr "卡片列表导航"

#: includes/class-tarokkina_pro-i18n.php:57
msgid "Change status to completed"
msgstr "将状态更改为已完成"

#: admin/tarots/vista.php:173
msgid "Change texts"
msgstr "更改文本"

#: admin/tarots/vista.php:177 admin/tarots/vista.php:178
#: admin/tarots/vista.php:179
msgid "Change the button's text"
msgstr "更改按钮文本"

#: tarokina-pro.php:49
msgid "Change the order of cards."
msgstr "更改纸牌顺序"

#: lib/tarokina-pro/fields.php:68
msgid "Change this text."
msgstr "更改此文本。"

#: public/template/developer/template_init.php:133
#, php-format
msgid ""
"Check how many texts you are missing. You must write %s text on each card."
msgid_plural ""
"Check how many texts you are missing. You must write %s texts on each card."
msgstr[0] "检查您还缺少多少文字。您必须在每张卡片上写下 %s 文字。"

#: admin/fields/fields_options.php:18
msgid ""
"Check this if you would like to remove ALL Tarokina Pro data upon plugin "
"deletion."
msgstr "如果您希望在删除插件时删除所有 Tarokina Pro 数据，请选中此项。"

#: admin/fields/fields_options.php:53
msgid "Checkout page"
msgstr "结账页面"

#: admin/tarots/vista.php:107
msgid "Classic Grid"
msgstr "经典网格"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:269
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:716
msgid "Clear cache"
msgstr "清除缓存"

#: admin/sidebars/sidebar_all.php:39
msgid "Clear cache button. Regenerate images and clear the tarot cache."
msgstr "清除缓存按钮。重新生成图像并清除塔罗牌缓存。"

#: includes/elementor-styles_pro.php:18
msgid "Click on preview changes to see the tarot."
msgstr "点击预览更改，查看塔罗牌。"

#: admin/tarots/vista.php:109
msgid "Click on the spread cards"
msgstr "点击摊牌"

#: includes/install.php:163 admin/tarots/vista.php:177
msgid "Click to start your reading"
msgstr "点击开始阅读"

#: admin/grid.php:218 lib/tarokina-pro/details_pro.php:108
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: admin/tarots/vista.php:41
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: admin/tarots/vista.php:180
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: admin/fields/fields_options.php:12
msgid "Create 100 tarots"
msgstr "创建 100 张塔罗牌"

#: admin/tarots/vista.php:63
msgid ""
"Create a deck from the menu > Decks. For example: Marseille, Raider, etc"
msgstr "从菜单 > 卡组中创建卡组。例如马赛、突袭者等"

#: admin/fields/fields_options.php:36 admin/fields/fields_options.php:43
#: admin/fields/fields_content.php:158
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: tarokina-pro.php:52
msgid "Deactivated plugin"
msgstr "停用插件"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:150 admin/tarots/vista.php:79
msgid "Deck"
msgstr "甲板"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:72
#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:196
msgid "Decks"
msgstr "甲板"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:85
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:120
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:135
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:150
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:165
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:180
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:195
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:210
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:225
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:240
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/tarots5/escritor5.php:102 admin/tarots2/escritor2.php:102
#: admin/tarots3/escritor3.php:102 admin/tarots4/escritor4.php:101
#: admin/tarots8/escritor8.php:102 admin/tarots6/escritor6.php:102
#: admin/tarots7/escritor7.php:101 admin/tarots9/escritor9.php:102
#: admin/tarots10/escritor10.php:101 admin/tarots/escritor.php:106
msgid "Delete tarot"
msgstr "删除塔罗牌"

#: admin/sidebars/sidebar_all.php:60
msgid "Demos"
msgstr "演示"

#: admin/tarots/vista.php:99
msgid "Development"
msgstr "发展"

#: admin/tarots/vista.php:100
msgid "Display a button or the card selector"
msgstr "显示按钮或卡片选择器"

#: admin/fields/fields_options.php:41
msgid ""
"Displays a form or a login button on the tarot page. Visible only to "
"unregistered users."
msgstr "在塔罗牌页面上显示表单或登录按钮。仅对未注册用户可见。"

#: admin/fields/fields_options.php:34
msgid ""
"Displays a header widget on the tarot page with username, links and "
"countdown. Visible only for registered users."
msgstr "在塔罗牌页面显示包含用户名、链接和倒计时的标题小部件。仅注册用户可见。"

#: admin/tarots/vista.php:148
msgid "Displays a table listing references by position."
msgstr "显示按位置列出参考文献的表格。"

#: admin/sidebars/sidebar_all.php:57
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: tarokina-pro.php:30
msgid ""
"Does Not Work with your version of PHP. Minimum required php version is 7.0"
msgstr "不适用于您的 PHP 版本。所需的最低 PHP 版本为 7.0"

#: admin/sidebars/sidebar_all.php:72
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: admin/tarots/vista.php:188
msgid "Download free images"
msgstr "下载免费图片"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:18
msgid "Edit Card"
msgstr "编辑卡"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:68
msgid "Edit deck"
msgstr "编辑甲板"

#: public/template/texts/developer.php:122
#: public/template/texts/developer.php:132
#: public/template/texts/developer.php:222
#: public/template/texts/developer.php:232
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: includes/class-tarokkina_pro-i18n.php:56
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: admin/fields/fields_options.php:13
msgid "Enabling this option will force all images to load with https."
msgstr "启用该选项后，所有图片都将强制使用 https 加载。"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:644
msgid "Enter a valid license key"
msgstr "输入有效的许可证密钥"

#: admin/fields/fields_content.php:87
msgid "Enter your license key"
msgstr "输入许可证密钥"

#: admin/fields/fields_options.php:15
#, php-format
msgid "Example 1: %s - reversed"
msgstr "例 1：%s - 相反"

#: admin/fields/fields_options.php:15
#, php-format
msgid "Example 2: reversed - %s"
msgstr "例 2：反转 - %s"

#: admin/cartas/fields_cartas.php:106 admin/tarots/vista.php:84
#: public/template/developer/template_init.php:54
msgid "Expert"
msgstr "专家"

#: admin/tarots/vista.php:94
msgid ""
"Expert Mode: Multiple texts are used per card (1 text per reference in each "
"card). You will get a very precise tarot in the answers. There are many "
"texts but the final result will be very accurate, since each reference will "
"have its own text."
msgstr ""
"专家模式：每张牌使用多个文本（每张牌中每个参考资料使用 1 "
"个文本）。您将得到非常精确的塔罗牌答案。虽然有很多文本，但最终结果会非常准确，因为每张牌都有自己的文本。"

#: admin/cartas/fields_cartas.php:119 admin/tarots/vista.php:85
#: public/template/developer/template_init.php:58
msgid "Expert reversed"
msgstr "专家反驳"

#: includes/class-tarokkina_pro-i18n.php:49
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: includes/class-tarokkina_pro-i18n.php:54
msgid "Expires"
msgstr "到期"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:31
msgid "Filter Cards list"
msgstr "筛选卡列表"

#: includes/install.php:162
msgid "Final card"
msgstr "最终卡"

#: admin/tarots/vista.php:143
msgid "First tab opened"
msgstr "打开的第一个标签页"

#: admin/fields/fields_options.php:14
msgid "Force images without compression only in the tarot result."
msgstr "仅在塔罗牌结果中强制使用未压缩的图像。"

#: admin/fields/fields_options.php:13
msgid "Force SSL on images"
msgstr "在图像上强制使用 SSL"

#: admin/fields/fields_options.php:44
msgid "Form"
msgstr "形式"

#: admin/grid.php:177
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: includes/install.php:151 admin/tarots/vista.php:158
msgid "Future"
msgstr "未来"

#: admin/fields/fields_options.php:10
msgid "General"
msgstr "一般情况"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:11
msgctxt "General name"
msgid "Cards"
msgstr "卡片"

#: admin/tarots/vista.php:178
msgid "Get a new‌ reading text button"
msgstr "获取新的阅读文本按钮"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:22
msgid "Go to install demo tarot"
msgstr "转到安装演示版塔罗牌"

#: admin/fields/fields_options.php:12 admin/fields/fields_options.php:32
#: admin/tarots/vista.php:76 admin/tarots/vista.php:81
#: admin/tarots/vista.php:105 admin/tarots/vista.php:132
#: admin/tarots/vista.php:147 admin/tarots/vista.php:176
#: admin/tarots/vista.php:183 admin/tarots/vista.php:187
#: admin/tarots/vista.php:193
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: lib/tarokina-pro/fields.php:110 lib/tarokina-pro/fields.php:111
#: lib/tarokina-pro/fields.php:112 lib/tarokina-pro/fields.php:113
#: lib/tarokina-pro/fields.php:114 lib/tarokina-pro/fields.php:115
msgid "hidden"
msgstr "隐藏的"

#: admin/grid.php:199 lib/tarokina-pro/details_pro.php:92
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: admin/tarots/vista.php:108
msgid "Horizontal Shuffle"
msgstr "水平洗牌"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://arnelio.com/"
msgstr "https://arnelio.com/"

#. URI of the plugin
msgid "https://arnelio.com/downloads/tarokina-pro/"
msgstr "https://arnelio.com/downloads/tarokina-pro/"

#: lib/insert-areas.php:12
msgid "ID of the product you have created in ecommerce"
msgstr "您在电子商务中创建的产品的 ID"

#: admin/fields/fields_options.php:14
msgid ""
"If the uploaded images are too large, they may slow down the page loading "
"time."
msgstr "如果上传的图片过大，可能会拖慢页面加载时间。"

#: admin/sidebars/sidebar_all.php:19
msgid ""
"If you delete a tarot, all texts created for that tarot will be deleted."
msgstr "如果删除一个塔罗牌，为该塔罗牌创建的所有文本都将被删除。"

#: admin/tarots/vista.php:115
msgid ""
"If you have purchased any add-ons, you can add new spreads from this "
"selector."
msgstr "如果您购买了任何附加组件，您可以从该选择器中添加新的传播。"

#: admin/fields/fields_options.php:12
msgid "If you need to create more than ten tarots, enable this option."
msgstr "如果需要创建十个以上的塔罗牌，请启用此选项。"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:137
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:148
msgid "image"
msgstr "图像"

#: admin/grid.php:107 admin/grid.php:182 lib/tarokina-pro/details_pro.php:17
#: lib/tarokina-pro/details_pro.php:79
msgid "inactive"
msgstr "消极"

#: admin/grid.php:207 lib/tarokina-pro/details_pro.php:99
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: admin/fields/fields_options.php:47
msgid "Information text to unlock the tarot by purchasing a product."
msgstr "通过购买产品解锁塔罗牌的信息文本。"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:29
msgid "Insert into Card"
msgstr "插入存储卡"

#: admin/tarots/vista.php:44
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: tarokina-pro.php:51
msgid "Invalid license"
msgstr "许可证无效"

#: admin/fields/fields_content.php:287
msgid "Invalid license."
msgstr "许可证无效。"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:716
msgid "It is recommended to clear the cache following an update."
msgstr "建议在更新后清除缓存。"

#: includes/class-tarokkina_pro-i18n.php:51 admin/grid.php:171
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:384
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:644 lib/tarokina-pro/details_pro.php:72
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: admin/fields/fields_content.php:111
msgid "License Activated"
msgstr "许可证已激活"

#: admin/fields/fields_content.php:56 admin/fields/fields_content.php:79
msgid "Licensing"
msgstr "许可"

#: admin/fields/fields_options.php:51
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: public/template/edd/template_click.php:290
#: public/template/edd/template_init.php:238
#: public/template/woo/template_click.php:283
#: public/template/woo/template_init.php:251
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: admin/fields/fields_options.php:41
msgid "Login from tarot"
msgstr "从塔罗牌登录"

#: public/template/edd/template_click.php:81
#: public/template/edd/template_click.php:111
#: public/template/edd/template_init.php:95
#: public/template/edd/template_init.php:123
#: public/template/woo/template_click.php:80
#: public/template/woo/template_click.php:109
#: public/template/woo/template_init.php:95
#: public/template/woo/template_init.php:124
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: admin/fields/fields_options.php:34
msgid "Logout from tarot"
msgstr "从塔罗牌注销"

#: admin/sidebars/sidebar_all.php:33 admin/tarots/vista.php:111
msgid "Maximum number of visible cards in the selector"
msgstr "选择器中可见卡片的最大数量"

#: admin/tarots/vista.php:136
msgid "Medium"
msgstr "中型"

#: admin/tarots/vista.php:189
msgid "Mix - Color Overlay"
msgstr "混合 - 颜色叠加"

#: admin/tarots/vista.php:189
msgid "Mix between image and background-color"
msgstr "图像和背景颜色混合"

#: admin/tarots/vista.php:81 public/template/developer/template_init.php:129
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: admin/tarots/vista.php:195
msgid "Modify the spacing between the spread and the card selector."
msgstr "修改展页和选卡器之间的间距。"

#: lib/tarokina-pro/fields.php:129
msgid ""
"Modify the top and bottom margins of the tarot within the WordPress content."
msgstr "在 WordPress 内容中修改塔罗牌的上下边距。"

#: admin/tarots/vista.php:194
msgid ""
"Modify your tarot so that it is narrower within your page. Example: 550px"
msgstr "修改您的塔罗牌，使其在页面内更窄。例如550px"

#: admin/sidebars/sidebar_all.php:31
msgid "More information"
msgstr "更多信息"

#: admin/grid.php:164 admin/tarots/vista.php:76
#: lib/tarokina-pro/details_pro.php:64
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:17
msgid "New Card"
msgstr "新卡"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:71
msgid "New deck"
msgstr "新甲板"

#: includes/install.php:164 admin/tarots/vista.php:178
msgid "New reading"
msgstr "新阅读"

#. Description of the plugin
#: lib/tarokina-pro/details_pro.php:102
msgid ""
"New Tarot plugin. Intuitive and easy to use. Provides accurate tarot "
"readings on WordPress."
msgstr "全新塔罗牌插件。直观易用。在 WordPress 上提供准确的塔罗牌占卜。"

#: public/class-tarokkina_pro-public.php:314 admin/cartas/fields_cartas.php:73
#: lib/tarokina-pro/fields.php:68
msgid "No"
msgstr "没有"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:23
msgid "No Cards found in Trash."
msgstr "垃圾桶中没有卡。"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:22
msgid "No Cards. Install the demo tarot or add cards to a deck."
msgstr "无牌。安装塔罗牌演示版或为牌组添加纸牌。"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:73
msgid "No decks found"
msgstr "没有找到甲板"

#: admin/tarots/vista.php:29
msgid "No decks."
msgstr "没有甲板"

#: admin/tarots/vista.php:61
msgid "No Tarot"
msgstr "无塔罗牌"

#: admin/sidebars/sidebar_all.php:37
msgid "Now, you can select cards directly from the spread itself."
msgstr "现在，您可以直接从牌阵本身选牌。"

#: admin/sidebars/sidebar_all.php:58
msgid "Offers"
msgstr "优惠"

#: includes/class-tarokkina_pro-i18n.php:48
msgid "On hold"
msgstr "搁置"

#: admin/tarots/vista.php:141
msgid "Open tabs in the result"
msgstr "在结果中打开标签页"

#: admin/tarots/vista.php:141
msgid "Opening or closing the tabs on the result."
msgstr "打开或关闭结果标签。"

#: admin/fields/fields_options.php:8
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: tarokina-pro.php:50
msgid "order"
msgstr "订单"

#: public/template/edd/template_click.php:81
#: public/template/edd/template_click.php:111
#: public/template/edd/template_init.php:95
#: public/template/edd/template_init.php:123
#: public/template/woo/template_click.php:80
#: public/template/woo/template_click.php:109
#: public/template/woo/template_init.php:95
#: public/template/woo/template_init.php:124
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: includes/install.php:150 admin/tarots/vista.php:156
msgid "Past"
msgstr "过去"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:1119
msgid ""
"Please compress the folder. Please ensure that the images are located in the "
"root of the ZIP file and not in a subfolder."
msgstr "请压缩文件夹。请确保图片位于 ZIP 文件的根目录中，而不是子文件夹中。"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:1115
msgid ""
"Please create an empty folder and enter the images of the cards you wish to "
"upload."
msgstr "请创建一个空文件夹，然后输入您要上传的贺卡图像。"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:1118
msgid ""
"Please enter the name of each image with blank spaces. As an example, "
"consider the following: The file name for the image of the Hanged Man is "
"\"The Hanged Man.jpg.\""
msgstr "请在空白处输入每张图片的名称。举例如下：被绞死的人 \"图像的文件名是 \"The Hanged Man.jpg\"。"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:1113
msgid "Please find below instructions on how to create the ZIP file"
msgstr "请参阅以下说明，了解如何创建 ZIP 文件"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:650
msgid "Please install Easy Digital Downloads"
msgstr "请安装 Easy Digital Downloads"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:656
msgid "Please install WooCommerce"
msgstr "请安装 WooCommerce"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:761
#, php-format
msgid ""
"Please rate %1$s <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener "
"noreferrer\">&#9733;&#9733;&#9733;&#9733;&#9733;</a> on <a href=\"%3$s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">arnelio.com</a> to help us spread the "
"word. Thank you from the Arnelio team!"
msgstr ""
"请在 <a href=\"%3$s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">arnelio.com</a> 上对 "
"%1$s <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&#9733;&#9733;"
"&#9733;&#9733;</a> 进行评分，以帮助我们传播信息。来自阿内里奥团队的感谢！"

#: admin/grid.php:27
msgid ""
"Please rate Tarokina Pro on Arnelio.com to help us spread the word. Thank "
"you from the Arnelio team!"
msgstr "请在 Arnelio.com 上对 Tarokina Pro 进行评价，以帮助我们传播信息。来自 Arnelio 团队的感谢！"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:1102
msgid "Please upload a deck of cards in a zip file."
msgstr "请上传一副扑克牌的压缩文件。"

#: includes/install.php:161 admin/tarots/vista.php:176
msgid "Positions"
msgstr "职位"

#: admin/tarots/vista.php:176
msgid "Positions text"
msgstr "位置文本"

#: includes/install.php:149 admin/tarots/vista.php:154
msgid "Present"
msgstr "现在"

#: admin/fields/fields_options.php:54
msgid "Product page"
msgstr "产品页面"

#: admin/tarots/vista.php:102
msgid "Push start button"
msgstr "一键启动按钮"

#: includes/class-tarokkina_pro-i18n.php:52
msgid "Reactivate tarot"
msgstr "重新激活塔罗牌"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:268
msgid "Regenerate images and clear the tarot cache."
msgstr "重新生成图像并清除塔罗牌缓存。"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:26
msgid "Remove cover image"
msgstr "移除封面图像"

#: admin/tarots/vista.php:76
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: admin/cartas/write-flip-subfields.php:87
msgid "Reversed"
msgstr "逆转"

#: public/template/texts/developer.php:150
#: public/template/texts/developer.php:210
#: public/template/texts/developer.php:218
msgid "reversed"
msgstr "反面"

#: admin/tarots/vista.php:91
msgid ""
"Reversed Basic Mode: 2 texts are used for all references on each card (A or "
"B), if the card is reversed, the alternative text B will be used. Example: "
"Tarot with 3 spreads: present, past and future. 1 text (A or B) for present, "
"past and future. The final quality will depend on the skill you have in "
"elaborating the 2 texts."
msgstr ""
"反转基本模式：每张卡片上的所有参考信息均使用 2 个文本（A 或 B），如果卡片反转，则使用备选文本 B。举例说明：塔罗牌有 3 "
"个牌面：现在、过去和未来。现在、过去和未来使用一个文本（A 或 B）。最终的质量将取决于您阐述这两个文本的技巧。"

#: admin/tarots/vista.php:97
msgid ""
"Reversed expert Mode: Multiple texts are used per card (2 texts per "
"reference on each card). If the card is reversed, the alternative text B "
"will be used on each reference. There are twice as many texts as in Expert "
"mode."
msgstr ""
"反向专家模式：每张卡片使用多个文本（每张卡片上的每个参考资料使用 2 个文本）。如果卡片颠倒，则在每个参考资料上使用备选文本 "
"B。文本数量是专家模式的两倍。"

#: admin/grid.php:25
msgid "Review"
msgstr "评论"

#: admin/fields/fields_content.php:122
msgid "Save"
msgstr "节省"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:21
#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:66
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:662 admin/fields/fields_options.php:29
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:333
msgid "Select a deck and set an image."
msgstr "选择甲板并设置图像。"

#: admin/tarots/vista.php:80
msgid ""
"Select a deck. If none are available, you must create one first. Visit the "
"cards within the selected deck to generate the necessary texts."
msgstr "选择一副牌。如果没有，则必须先创建一副。访问所选牌组中的卡片，生成必要的文本。"

#: admin/tarots/vista.php:115
msgid "Select a spread"
msgstr "选择一个价差"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:341
msgid "Select a tarot:"
msgstr "选择一个塔罗牌："

#: admin/fields/fields_options.php:28
msgid "Select Ecommerce"
msgstr "选择电子商务"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:662
msgid ""
"Select which e-commerce plugin you want to work with, Woocommerce or Easy "
"Digital Downloads."
msgstr "选择要使用的电子商务插件：Woocommerce 或 Easy Digital Downloads。"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:25
msgid "Set cover image"
msgstr "设置封面图像"

#: admin/tarots/vista.php:77
msgid "Shortcode"
msgstr "简码"

#: admin/tarots/vista.php:147
msgid "Show Positions"
msgstr "显示位置"

#: admin/tarots/vista.php:103
msgid "Show the card selector"
msgstr "显示选卡器"

#: admin/tarots/vista.php:179
msgid "Shuffle"
msgstr "洗牌"

#: admin/tarots/vista.php:179
msgid "Shuffle text"
msgstr "洗牌文本"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:12
msgctxt "Singular name"
msgid "Card"
msgstr "卡片"

#: admin/tarots/vista.php:135
msgid "Small"
msgstr "小型"

#: admin/tarots/vista.php:191
msgid "SPACE"
msgstr "空间"

#: admin/tarots/vista.php:195
msgid "Spread Margin Bottom"
msgstr "底边差"

#: admin/tarots/vista.php:100
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: admin/tarots/vista.php:177
msgid "Start button text"
msgstr "开始按钮文本"

#: includes/install.php:160 admin/tarots/vista.php:175
#: admin/tarots/vista.php:175
msgid "Subtitle"
msgstr "副标题"

#: admin/tarots/vista.php:182
msgid "Subtitle color"
msgstr "字幕颜色"

#: admin/fields/fields_options.php:57
msgid "System Status"
msgstr "系统状态"

#. Name of the plugin
msgid "Tarokina Pro"
msgstr "Tarokina Pro"

#: includes/class-tarokkina_pro-i18n.php:50
msgid "Tarokina Pro not found!"
msgstr "未找到 Tarokina Pro！"

#: admin/fields/fields_options.php:26
msgid "Tarokina Restriction"
msgstr "塔罗基纳限制区"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:650
msgid "Tarokina Restriction requires Easy Digital Downloads to function."
msgstr "Tarokina 限制需要 Easy Digital Downloads 才能运行。"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:656
msgid "Tarokina Restriction requires WooCommerce to function."
msgstr "Tarokina 限制要求使用 WooCommerce 功能。"

#: lib/tarokina-pro/fields.php:49
msgid "Tarokina Spreads"
msgstr "塔罗金娜面包"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:230
#: admin/cartas/write-flip-subfields.php:14
#: admin/cartas/write-eflip-subfields.php:17
#: admin/cartas/write-expert-subfields.php:17
#: admin/cartas/write-basic-subfields.php:15 admin/tarots/vista.php:72
msgid "Tarot"
msgstr "塔罗牌"

#: admin/tarots/vista.php:140
msgid "Tarot Card Back."
msgstr "塔罗牌背面"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:24
msgid "Tarot card image"
msgstr "塔罗牌图像"

#: public/template/developer/template_init.php:68
#: public/template/edd/template_click.php:23
#: public/template/edd/template_init.php:26
#: public/template/woo/template_click.php:23
#: public/template/woo/template_init.php:23
msgid "Tarot is not available"
msgstr "塔罗牌不可用"

#: admin/tarots/escritor.php:24
msgid "Tarot list"
msgstr "塔罗牌列表"

#: admin/tarots/vista.php:193
msgid "Tarot Margin Bottom"
msgstr "塔罗牌边框底部"

#: admin/tarots/vista.php:192
msgid "Tarot Margin Top"
msgstr "塔罗牌边框 返回页首"

#: includes/install.php:159 admin/tarots/vista.php:174
msgid "Tarot title"
msgstr "塔罗标题"

#: admin/tarots/vista.php:194
msgid "Tarot Width"
msgstr "塔罗牌宽度"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:373
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:792
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:794
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:796
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:798
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:800
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:802
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:804
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:806
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:808
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:810
#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:826 admin/fields/fields_options.php:32
#: admin/tarots/escritor.php:22 admin/tarots/vista.php:55
#: admin/tarots/vista.php:71
msgid "Tarots"
msgstr "塔罗牌"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:64
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Decks"
msgstr "甲板"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:65
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Deck"
msgstr "甲板"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:324
msgid "Texts"
msgstr "文本"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:1116
msgid "The folder name will be used as the deck name."
msgstr "文件夹名称将用作甲板名称。"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:1117
msgid "The name of each image will be used as the title of each card."
msgstr "每张图片的名称将作为每张贺卡的标题。"

#: admin/fields/fields_options.php:32
msgid "The parameters are in each tarot created."
msgstr "每个塔罗牌都有自己的参数。"

#: admin/tarots/vista.php:184 lib/tarokina-pro/fields.php:119
msgid "The theme button is loaded by default."
msgstr "主题按钮默认已加载。"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:340
#, php-format
msgctxt ""
"The variable \"%s\" represents the name of the deck to which the card "
"belongs."
msgid "List of tarots used with the %s deck"
msgstr "与 %s 卡组一起使用的塔罗牌列表"

#: admin/fields/fields_options.php:37
msgid "Theme 1"
msgstr "主题 1"

#: admin/fields/fields_options.php:38
msgid "Theme 2"
msgstr "主题 2"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:372
#, php-format
msgid ""
"There is no tarot with the %s deck selected. Please go to the Tarots section "
"and assign the %s deck in any tarot"
msgstr "没有选择 %s 卡组的塔罗牌。请转到塔罗牌部分，在任何塔罗牌中指定 %s 牌组。"

#. the plugin name
#: admin/fields/fields_content.php:297
#, php-format
msgid "This appears to be an invalid license key for %s."
msgstr "这似乎是 %s 的无效许可证密钥。"

#: admin/fields/fields_options.php:47
#, php-format
msgid "This content is restricted to buyers of %s"
msgstr "此内容仅限 %s 的买家阅读"

#: public/template/edd/template_click.php:275
#: public/template/edd/template_init.php:206
#: public/template/woo/template_click.php:267
#: public/template/woo/template_init.php:219
#, php-format
msgid "This content is restricted to buyers of %s."
msgstr "此内容仅限 %s 的买家阅读。"

#: public/template/developer/template_init.php:93
msgid "This feature is only activated if you are an administrator."
msgstr "只有当您是管理员时，才能激活此功能。"

#: public/template/edd/template_click.php:132
#: public/template/edd/template_init.php:145
#: public/template/woo/template_click.php:134
#: public/template/woo/template_init.php:148
msgid ""
"This message is only visible to WordPress admins. Open your tarot in a new "
"incognito window or log out of your administrator session to activate "
"Tarokina Restriction."
msgstr "此消息只有 WordPress 管理员可见。在新的隐身窗口中打开您的塔罗牌，或退出管理员会话以激活塔罗牌限制。"

#: admin/tarots/vista.php:111
msgid ""
"This setting only affects the amount of cards that are visible in the "
"selector, but all cards in the assigned deck remain accessible. Every time "
"the webpage refreshes, new images are loaded."
msgstr "此设置只影响选择器中可见的牌的数量，但指定牌组中的所有牌仍可访问。每次刷新网页时，都会加载新的图片。"

#: admin/tarots/vista.php:174
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: admin/tarots/vista.php:181
msgid "Title color"
msgstr "标题颜色"

#: admin/tarots/vista.php:185
msgid "Title color in the result"
msgstr "结果中的标题颜色"

#: admin/tarots/vista.php:65
msgid ""
"To create a tarot, fill in a simple form by clicking on the < Add Tarot > "
"button. You can create several tarots with the same deck. Save changes. Now "
"you can write the texts of your new tarot by editing each card."
msgstr ""
"要创建塔罗牌，请点击 < 添加塔罗牌 > "
"按钮，填写一份简单的表格。您可以使用同一副牌创建多个塔罗牌。保存更改。现在，您可以通过编辑每张牌来编写新塔罗牌的文本。"

#: admin/tarots/vista.php:58
msgid "Try our 22 Major Arcana deck in a sample data tarot"
msgstr "在样本数据塔罗牌中尝试我们的 22 大阿卡纳牌"

#: admin/fields/fields_options.php:16
msgid "Uninstall Tarokina Pro"
msgstr "卸载 Tarokina Pro"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:69
msgid "Updated deck"
msgstr "更新的甲板"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:30
msgid "Uploaded to this Card"
msgstr "上传到此卡"

#: admin/tarots/vista.php:77
msgid ""
"Upon completion of this form and saving changes, a shortcode will be created."
" Paste this code on any page to activate this tarot."
msgstr "完成此表格并保存更改后，将创建一个简码。将此代码粘贴到任何页面上即可激活此塔罗牌。"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:27
msgid "Use as cover image"
msgstr "用作封面图像"

#: admin/tarots/vista.php:99
msgid ""
"Use the development view to identify the cards containing text. This "
"function is only accessible in the public section if you are logged in as an "
"administrator."
msgstr "使用开发视图识别包含文本的卡片。只有以管理员身份登录后，才能在公共部分使用此功能。"

#: admin/sidebars/sidebar_all.php:31
msgid ""
"Use Woocommerce or EDD and earn money by charging for your tarot readings."
msgstr "使用 Woocommerce 或 EDD，通过塔罗牌占卜收费赚钱。"

#: admin/grid.php:191 lib/tarokina-pro/details_pro.php:84
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: includes/tarokkina_pro_custom_type.php:19
msgid "View Card"
msgstr "查看卡片"

#: includes/class-tarokkina_pro-i18n.php:55
msgid "View progress →"
msgstr "查看进度 →"

#: lib/tarokina-pro/fields.php:41
msgid "View Selectors"
msgstr "查看选择器"

#: lib/tarokina-pro/fields.php:12
msgid ""
"Warning: Do not use special characters. For example: ü,ñ,ý,*,š,ā. If you "
"change it, you will need to paste the shortcode back into your page."
msgstr "警告：请勿使用特殊字符：请勿使用特殊字符。例如ü,ñ,ý,*,š,ā。如果更改，您需要将简码粘贴回您的页面。"

#: lib/tarokina-pro/fields.php:41
msgid "Ways to choose the cards during a consultation."
msgstr "咨询时选择卡片的方法。"

#: admin/grid.php:37
msgid "We notify you about discounts and updates."
msgstr "我们会通知您有关折扣和更新的信息。"

#: admin/grid.php:202 lib/tarokina-pro/details_pro.php:95
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: admin/fields/fields_options.php:51
#, php-format
msgid "When clicking %s, redirect to the checkout or the product page."
msgstr "点击 %s 时，重定向到结账或产品页面。"

#: admin/class-tarokkina_pro-admin.php:325
msgid "Write down your readings or interpretations for this card."
msgstr "写下你对这张牌的解读或解释。"

#: public/class-tarokkina_pro-public.php:311 admin/cartas/fields_cartas.php:70
#: lib/tarokina-pro/fields.php:66
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: admin/tarots/vista.php:140
msgid "You can also insert the image in the Tarot spread."
msgstr "您还可以在塔罗牌张中插入图片。"

#: admin/tarots/vista.php:133
msgid ""
"You can Increase the size of the cards. Specific sizes depend on the "
"selected spread."
msgstr "您可以增加牌的大小。具体尺寸取决于所选的牌阵。"

#: admin/tarots/vista.php:174 admin/tarots/vista.php:175
#: lib/tarokina-pro/fields.php:112
msgid "You can leave this field empty to disable it"
msgstr "您可以将该字段留空以禁用它"

#: admin/fields/fields_content.php:292
msgid "Your license is not active for this URL."
msgstr "您的许可证对该 URL 无效。"

#. the license key expiration date
#: admin/fields/fields_content.php:276
#, php-format
msgid "Your license key expired on %s."
msgstr "您的许可证密钥已于 %s 过期。"

#: admin/fields/fields_content.php:283
msgid "Your license key has been disabled."
msgstr "您的许可证密钥已被禁用。"

#: admin/fields/fields_content.php:301
msgid "Your license key has reached its activation limit."
msgstr "您的许可证密钥已达到激活上限。"
